法庭聽日要人！929 96位手足上庭！！暫控80男16女「參與暴動」罪

警方表示，就9月29日在金鐘一帶的事件，今日（10月1日）已暫控80男16女（年齡介乎14至46歲）各一項「參與暴動」罪，以及一名50歲女子一項「襲警」罪。案件將於明日（2日）上午在西九龍裁判法院提堂。

推

Push

pish

屌佢老母721班白衫又唔見咁撚快手上庭
次撚次都係濫捕